選民登記更改資料郵寄可能冇得追要email多一次

轉自朋友Facebook：

今晚剛打電話給選舉事務處，跟他們說，我的地址去年改了之後還沒有更新，13日前再email一次，到現在也是沒有更新。接聽電話的人跟我說，最好幫他通知身邊的人，更改地址或登記，最好用電郵並留底(他們的自動回覆電郵)。因為郵寄或其他不見了或沒有改是無得追。 他告訴我現在只可回舊區投票。

P.S. 那人叫我可以的話，最好幫他通知連登廣傳一下，但我剛剛學識連登，除了識睇之外乜都唔識，如果有識的人就幫他廣傳一下。